[好緊要] 727 記得要準時/ 預早

大家發夢多咗, 可能會覺得準時到咪又係要等起步
但727 唔同, 如果大家都諗住遲D先到, 咁3點果陣就唔係最多人既時候
變相會令隊友增加風險
麻煩大家準時到, 或者預早係附近約齊朋友再去發夢!!!

認同請幫推

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝